人間最痛是不是兩個人愛對方但唔能在一起呢

吃煙.gif

我唔撚愛啊 kick

應該是 🥃

可摸耳去感情台 thx

是杯酒漸浓..🥃

唔得呀死基佬

拉

no offense to gaymui who's a legit female and my sweet little girl >.<

係 Timing唔岩就係唔岩
如果你早啲出現 或者可能我地會一齊

清点睇大家愛過卻分開但是其實仍愛..

邊個場..?

我唔系賓師兄..

跳出三界外，不在五行中
唔知斬清明唔明..我估應該明..